大家覺唔覺今次政府/TVB既輿論引導好成功

一開始跳樓新聞出左黎, 各大傳媒報導
但TVB報都唔敢報,唔單止六點半新聞沒講,連互動新聞台下面D字仔都沒提過一句
當然啦,蔡若蓮係副局長,重要係防止自殺委員會入面,咁諷刺
其實正常情況下,比著係以前,或者係一個沒咁黑人憎既副局長.你身居呢個職位,屋企發生咁既事,D人頭個幾星期可能唔踩你,但長遠一定會比人質疑防止自殺委員會既成效,質疑點帶教育局,點教學生唔好自殺等等.佢既威信都會大打折扣
但可惜佢就係咁抵死,即日就比人抽水,一出左教大單野,風向即刻轉哂,TVB晚間新聞即出,班官即刻出哂黎譴責
風向就由質疑蔡若蓮資格變左做口德之戰.重可能幫左佢加同情分都唔定.
係輿論引導呢一方面,港共依家的確做得快狠準

公眾喺資訊不對稱下只會一直俾政府玩弄喺股掌之中

有咩意思？反共既依然反共。而且發到咁大將來講咩防止自殺仲有深印象。

之前最多記得有個副局長既仔自殺，而家成日掛住蓮蓉